一人一部邪惡戰勝既電影

第一誡

The Skeleton Key

7宗罪

發條橙

香港警匪片

The dark knight

American psycho

結局係點 都唔鳩記得左

3D肉浦團

搜查官系列

有無邊套推介

Eden lake

建國大業

依套想睇不過驚太恐怖唔敢睇

Avengers 3

結局個男主角應該係變返以前咁/會變本加厲

Seven

畫面唔太恐怖
不過氣氛營造得幾好好

成虫所有電影

寒戰

開國大典

熔爐